用幾張圖話你知，上水是蝗區、不是黃區

成個上水廣場，火車站9成999既人都係蝗....

1月5
光復上水

其實恐怖嘅係 佢哋會走私海鮮
你有機會入上水站睇吓
象拔蚌龍蝦都有

挑，又話杯葛香港

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

記唔記得美心用走私豆腐做普寧豆腐
啲豆腐喺30幾度天氣下放室外成日
上水，粉嶺都係佢地接貨區

各位聽日見

Push

【上水區內主要街道/建築及注意事項】
Part 1:
Part 2:

【1.5上水和你行遊行詳情】

#反極權運動

我見過小龍蝦

垃圾支那狗

好撚多喼人呀

快啲救下我